今日已經可以斷定邊套係最神美劇

Breaking bad

套劇節奏麻麻
個閪女人同雀屎成日拖慢晒
但捱得過到戲肉就幾好睇

不嬲都係

The Sopranos
Friends
Seinfeld
Six Feet Under

The leftovers先係
不過少人睇過

無撚錯

睇晒，好一般姐...

fringe

死開啦

daredevils

supernatural

S1-5勉強可一戰

少數唔爛尾 愈拍愈好睇既神劇

咪就係GOT 最後無哂啲鋪排囉
人物性格定位變化都好合理

Breaking bad就係有種魔力，拍攝成本唔高，故事劇情唔複雜亦冇咩大道理，有一集全集講佢想打死隻烏蠅都好睇到癲，最神美劇實至名歸

Avenger 3.5黎

the Amercians

House

Heroes

Family Guy